唔好死！唔好死！唔好死！抗爭高峰後完全手冊

經過過去咁多日，唔知大家出左幾多次金鐘？

不論係每日都出去既人，每次吹雞有活動都出既人，出過幾次既人，只係去遊行既人。

多謝你，多謝你地每一位既付出

甚或未出過去，鍵盤戰士，唔係香港住既香港人。
只要你地心繫香港，愛香港，想依個地方好，反送中，反入侵。
我都多謝你地
海外登報得到好多海外港人幫助，感激每一位愛香港既人。

抗爭者係人，人都會攰。
明白既。
肉體攰，心也攰。
靜低，坐落黎。
問一問自己，記唔記得初衷係咩？
5大訴求係咩？
我地依家爭取左5大訴求入邊邊一樣?

嗯，我地原來乜野都未爭取到！

攰可以，但唔好頹，因為我地無資格頹，無時間去頹。

香港人為依次抗爭付出左幾多？
二百萬人既汗水，幾十人被捕。
兩個好傻好傻既人用生命去喚醒香港人既意志

付出左已成過去，我地唔可以收返付出左既汗水，唔可以挽回失去既生命。

但我地可以救返被捕既手足，救返依班被政治迫害既手足。迫令政府正式撤回送中惡法。

攰既人，請休息，因為依家香港人係24小時on call。
爭取時間休息，因為隨時隨地都需要你。
需要你地每一位，唔好死，知道嗎？

只有命仲係度，先可以見到希望。

唔好死
唔好死
唔好死

有唔開心請搵朋友傾訴，陪伴。
一個唔得閒，咪搵第二個。
身邊有好多人，唔好放棄自己，唔好放棄香港。

心攰的人，大家都明白既。
但唔該，唔好再放負，唔好再出矯情文講自己點沮喪。

自殺唔係英雄，香港人亦唔需要咁樣既‘‘英雄’’
唔好散播失敗主義。
唔好散播自殺英雄主義。
唔好孤單，你身邊仲有我，仲有每一位手足，每一位兄弟，每一位姊妹。

大家可以圍爐取暖，互相支持，但唔係圍爐訴苦再一齊放負。
再苦也苦不過被捕既手足，再痛也痛不過失去親人既心。

另，請小心。
警告⚠️連登已被黑警浸透

常見手法

1. 帶風向
將問題，焦點分散，依招土共百試不厭，有多年經驗。
可能狗隊已經有引入相關專才。
大家要明白，大陸狗個樣，始終同香港唔同。就算警犬係狗，都睇得出佢地做慣城市既狗，唔同大陸既狗。
所以有公安冒狗上前線機會不大，但收埋班高級五毛大陸狗係後台搞風搞雨，以港共政權之賤，絕對做得出。

參考例子：
搞XX真係有用咩？點解要搞XX。
佢地好鐘意提出問題，因為每個人想法都不同，帶風向狗就會搬一個問題出黎畀大家討論。
首先，要明白就算方向幾一致，大家都是獨立個體，唔可能百分百相同。
風向狗就最鍾意提出偽命題。

即係大家都知要對準政權，佢就講咁點解要搞黑狗全家。
仇敵自然要以眼還眼，但佢就提出黑狗只係工具，淡化狗隊角色。
又即係大家都明白新聞自由的重要性，佢就講阻礙cctvb拍攝係阻礙新聞自由。
放任胡亂編輯的新聞，這種叫濫用自由。
提提大家，唔好做犯法野，唔好真係攻擊cctvb既人呀。阻佢鏡頭好啦。

2. 分化
將今次乜野光譜都聚集既人分開三六九等。泛民、本土係對家首要敵人。對家主要會將大家舊有既矛盾重推上水，會將舊有既恩怨重提。將大家舊有既不同路線/手法，硬銷一邊。

參考例子：
XX今次又做乜鳩？
點解我地唔繼續衝/坐？

將某幾個做得唔好既位，歸究某個人，再集中攻擊，拉一邊，打一邊。
正正是土共多年以黎百試不厭既手法。
今次難得到左膠同勇武都配合到，殺傷力一定好驚人。
事後檢討是可以的，但請不要急不及待檢討現場企前線的手足。

3. 假消息
依個好簡單，小心處理，不要輕信網上資訊。
過分戒心係唔需要，但唔好盲中中，乜都信到十足。
保持警覺性

當然唔係所有類似既post都係狗黎。
可能有真心手足，所以我地要用心分析，用腦解讀。

但唔難想像，國家機器配合警犬，已掌握過千個lihkg acc。
佢地可能絕大部分都唔會留言、開post。
佢地可以係後台，默默以正負皮操控風向、是非。

請各位小心。

最後僅此呼籲各位手足如有任何情緒問題，請務必向身邊人求助，或找不同機構尋求支援。

諗到再打

黑警 中共 林鄭 689 死全家
仆街啦中國 我地香港人唔好恰

中共已經建國70年，按照歷史規律，中共倒台只係時間嘅問題，大家一定要保住條命，親眼見證歷史一刻，屬於我地香港人勝利嘅一日

【長文，但希望大家可以睇晒】香港人一定會贏，所以真係唔使死、唔好死。

推

記住唔好死

死，係同敵人死過

知道嗎？

記住，自殺，只會令親者痛、仇者快。

唔好死。
唔可以死。

現實同網路都咁多敵人

我就唔會諗自殺，因為我想睇到佢地收皮。
你呢？

已整合
[ 備戰 ] 夢境作戰訓話 + 整合Post

不犧牲 不分化 不割蓆 不篤灰 不譴責

珍惜生命

「自殺唔係英雄，香港人亦唔需要咁樣既‘‘英雄’’
唔好散播失敗主義。
唔好散播自殺英雄主義。」

唔好怪責烈士唔該，
佢地咁做絕對唔係想做英雄

唔係譴責。
但首先要畀生者明白，唔好學佢地。
解決問題既方法，唔係咁樣。

我好悲痛，但佢地亦好傻。
我唔想再有人咁傻，唔該，請大家否定左自殺=烈士既想法。
依種想法好危險。

同意

請大家用愛與和平，關心身邊既人。

好好休息，再狠狠地打狗、抗共

有用嘅post幫手推

警犬滲透連登，請務必小心

香港加油

樓主講得好岩
我決定要勇敢生存落去
林鄭同港共都未死，我點能夠放棄

記住。唔好死。
唔好死係抗爭首要任務

Push

好撚多五毛帶風向
希望大家小心